召喚痴線西(61)請善用不推文回覆

上回講到:
1. 蛙姐同希哥分手
2. 屎盤奇怪身材
3. 雲西到底點p圖&boris媽

4. 仲有連廁所都可以好北歐療癒既蝦乾

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

5. 差啲漏咗痴線西契女 崠個女

講咗好多次1001要開新po

sorry丫無留意到就留左言

Lm

Alexis Ren張相好恐怖 唔講都無留意到

想繼續講屎盤條腰

屎盤高低膊明顯，高低膊係腰骨歪左導致胸椎可能往圖片左邊歪左，腰椎往右歪

睇埋佢呢段片，感覺佢頸都有啲問題，導致有圓肩、駝背

利申長期睇脊醫醫生成日用模型向我解釋邊舊骨歪左就會點，如果屎盤你mon緊po快啲睇醫生

估唔到佢咁fit都要拗腰

佢成日比外國網民話佢就嚟 break her back ，成日都好格硬嚟
但佢身材係好嘅

睇個條片都知蛙姐都幾多缺點
唔好淨係話希哥唔成熟點點
佢地兩個都冇講過邊個問題
咁又點到我地去評論？

絲打你都好nice 不過以佢性格唔似會覺有事 可能覺得我哋妒忌佢先咁講

痴線西真係好痴線
屎盤 我希望你見到呢個comment

因為我長期腰痛，唔想其他人都係咁

d鬼妹好鍾意咁影相
拗到條腰就斷咁

屎盆遲d可能變成咁

但你第一句已經評論緊佢喎？

雲西真係好撚慘
po咗紅葉個人照之後 波仔就刪咗
明嘅 唔想比人知啊嘛

諗起呢條女
原本係雞，結果因為條腰好幼又怪就出左名

抝到條腰就黎斷咁樣

笑到我 拍拖拍到咁可憐

boris有po 出黎咩 唔係淨係po story咩

孖辮想扮後生都唔係咁

睇完你個cm即刻企直左

好恐怖呀屌

留名

個屎忽扁撚到

究竟佢知唔知自己塊面好大

山東其實幾歲四十未

29咋

真心想問波仔老母係咪變性人
聽完你地講禁去佢ig睇
睇完有種唔識講既不安..

好似李偲嫣扮學生個張相個feel

點解佢食過嘢都要咁作狀
就算知佢係黃都想打柒佢

其實都叫有肉 好過cu做咁多年gym 先講真佢算係腰幼pat大 係香港唔算平啦

咁每個人都有缺點架啦

我諗佢係想講希哥同娃姐都會有缺點
而佢地又無講分手原因
我地唔應該偏向評論係邊一邊既問題

算平⋯佢唔係pat大，只係骨盤大

其實佢係咪諗緊近排有少少平靜返，就可以借啲意throwback出返佢以前啲旅行片

佢同天拿姐到底幾時可以收皮

條八婆真係好撚煩 瞪到大又話咩隻眼死魚 p大自己對波p瘦個腰又話自己真係好肥冇波
得喇你都係想人地讚你話唔係呀你好正
呢啲女真係好造作

［真人血饅頭］Pepe被踢爆左商標未註冊！疑似大陸人申請緊咋

如果真係雪姨傾返來
可唔可以唔好再相信佢係黃？？

佢真係好撚扮野story收到pr野講thankyou把聲chok撚到 佢真係有種魔力 一見到佢同聽到佢把聲就想大把大把咁摑落去

依加睇番佢地啲旅行片 都會有心up既感覺
希望佢地各自都安好

佢地四條女，我覺得朱個樣真係有啲豬

之前都冇特別覺得
但苟芸慧真係好靚
尤其同佢哋四個比
一直覺得佢哋四個完全冇星味

近睇雲西好似倒及牙
同埋眼珠又黑又大咁都無戴con? 定P左對眼就話無戴

但肥苟都係仆街
有冇睇個設計師 好似叫阿Kev點話佢

但係苟芸慧心地唔好喎

P圖p得佢咁開心佢係咪以為大家已經忘記左佢真身呢幾張圖呀

河馬小姐真蠱惑，樣子天天也在變。

應該係木咗上唇先顯得下排牙咁突

張相教到白到就快睇唔到

真係有咁靚咩我覺得elva靚過佢

之前有巴絲話佢地做過木魚 唔知真定假

題外話 有冇睇班台灣youtuber交換禮物
Aries個台灣youtuber比佢叫黎個兩個fd狂掉雞蛋
其他youtuber都O曬嘴
但個Aries都幾好脾氣冇西面冇嬲
係我真係會嬲 有啲玩大左...

呢啲叫bully唔係叫punk

Elva正好多喎心地又好

Elva仲要係黃

木魚即係咩？

即係扑得啊

其實呢啲相係咪真係佢點解可以咁大分別
好想知佢真人係點樣，事關睇佢ig啲相覺得唔差

LM

係佢嚟
佢以前勁長頭髮
再加埋第3張相佢特別高 佢有米7呀嘛

啱啱睇完真心唔知做乜鳩 冇啦啦用個gip裝住個人 比錢人仲一張一張咁比 好心冇心玩交換禮物就唔好玩 同其他人又唔係好熟 其他人都係認認真真買野

係呀 我諗我講得唔好

點解？

見到佢仲未del相 唉

蛙姐好似del哂？

好可惜

勁唔尊重佢重要掉完一次再掉多次雞蛋重要用人地件衫嚟抹手

但佢同仔女又一樣樣

兩個話晒都做左人呀媽
好心就唔好周圍呃人 p成咁
好羞家 次次post相都騙案咁

係都唔奇
不過爆料係「黃心美食洋腸」我信住一半先

應該係條眉出事

係 估佢唔到

lm

睇曬啲片
首先玩雞蛋嗰條女不請自來已經好無禮貌 第二佢個態度係咩料
btw 我都幾鍾意睇反骨男孩 佢哋啲片無厘頭戇鳩鳩得嚟又幾好笑

條友似鳩噏

剩係有睇過joeman個女仔都幾好脾氣 好撚欣賞佢

係佢講咩我唔記得左

佢仲整污糟咗人地新買嘅衫 好似係名牌黎 唔知最後有冇賠番比人 如果冇賠都幾仆街

佢整污糟埋人地個境
件衫好似巴黎世家人地前一日買
最尾人地都算咩都唔洗佢賠
但條女仲自我感覺良好
啲人去曬佢channel屌爆佢
佢都仲可以話個陣所有人氣氛都好好
條女真傻定假傻啊？

Aries冇tag果條女 又冇Follow佢 應該真係唔熟 其實佢應該好撚嬲 只係為咗唔好咁尷尬 格硬拍埋落去

Aries好好女 知道要顧全大局
又費時搞到成件氣氛死曬
佢仲要驚整污糟幫人地試帶個條Pandora手鍊
而公開say個sorry 但其實最應該道歉係個兩條女

小熊貓做冬都無肉食

所以信少少

係呀 俾著係我一定發癲

係呀 因為佢改咗名我起過佢底所以記得

一定冇賠 可能連送乾洗錢都冇比

條女講嘢根本意識唔到自己錯誤
有人cap左佢係阿圓條片一面不屑
對住鏡頭外邊嘅人講話我份禮物比較好
之後就係咁撥弄自己嘅頭髮但唔參與大家嘅討論

Aries今次真係識做人好多
自從上次生日事件之後
如果當眾發脾氣 會搞到現場氣氛僵硬+
現場好多部機影住 唔適合發脾氣
D台女台仔仲喺度指責受害者

人哋呢啲係叫顧全大局 比人講成有心機

個個女人仲要話之前問過其他朋友如果被人揼完雞蛋俾返錢你o唔ok 仲話個個朋友都話好ok
個重點仲要係本身佢已經要買一萬蚊禮物

佢都幾樣衰 有冇40歲？

我本身都冇睇過Aries 係睇完蕾菈 見到啲Cm先去睇 可能捐錢真係唔係一份好禮物 但點都好過比現金囉

碗飯好似得幾啖

我都係睇完酷炫之後去睇aries
睇完對佢好有好感

食飽飯睇完餓返 屌食到咁清都肥係咩構造

飯得嗰幾啖 清湯寡水搵舊肉食下都冇 自己食素咪算逼成年男人食素咩玩法 小熊貓隔住個mon都feel到慘

D人都on99
發脾氣就話：唔識顧全大局 唔識做人 幼稚
唔發脾氣就話：好有機心 刻意洗白 扮晒野...
真係神又係佢鬼又係佢

感覺係因為aries之前比人鬧過黎
鏡頭面前更加小心翼翼 好驚講錯做錯

兩隻鵝掌都算嘅

三條海參唔切就咁擺上去好奇怪
可能我屋企唔同煮法

我都覺得好怪 好似啱啱用水浸完咁

佢話得兩個人食唔洗切 口感更好喎

咁臭串嘅條女

切都唔切 唔入味幾有口感都冇用

做冬都得水蛋食

唔切海參同冬菇真係好怪，好難入味，點解唔用把$1400的刀切下

又係到自吹自擂

另附上屋企求其嗌嘅盤菜

條女仲要覺得自己冇問題個下先好野
有啲台灣網友仲話都係扔個雞蛋冇咩大不了
痴撚線

平時無肉食都算啦 今日過節heahea地都砍料加餸啦 以為識整三條海參就好賢妻？

如果佢真係有左嘅話第時個b會唔會營養不良

下 佢係用收到嗰個人嘅名義捐左$3000台幣佢再自己加碼捐多少少喎
咁就算係真定假都好啦 佢的而且確係做咗善事
而且點都好 俾人咁樣玩法都仲冇發脾氣eq真係算好高啦
唔明點解咁都要話佢 呢件事佢擺明就係受害者

仲要比佢左影右影影完都凍晒啦

就係真係有機心搏人覺得佢有愛心
都唔代表要咁樣俾人扔雞蛋又攞佢件衫黎抹手
玩交換禮物應該冇諗過會有咁既對待囉

真 其實真係好怕呢啲懶係理性嘅評論
點都好佢都唔應該咁樣俾人玩
仲要事後嗰兩條女完全覺得自己冇錯

應該真係傾左好耐大家有共識下和平分開

係囉 點解唔用把$1400嘅刀去切到啲冬菇海參透光

有理由相信 平時就大魚大肉
蝦乾要影相做賢妻時先食透光肉同紙巾丸

依家先出來做道德西
要做道德西就死撚開啦

蝦乾話為左慳錢所以要自己煮 乜佢好唔掂咩 有冇pr絲打講下

其實丁丁都會不停整嘢食 雖然唔知好唔好食 但係起碼個賣相好睇過蝦乾嗰啲
佢整得咁靚都未會開post打哂飛機 最多post 簡易教學喺story
所以冇對比冇傷害
蝦乾你啲所謂廚藝同LC煲可唔可以收收皮

有冇人講下戇鳩安班塑膠姊妹情

為左影相靚d？

果3條海參切都無切好似成條j咁

喺gip嗰個美麗妄娜都有自己拍片喺最後道歉 態度都ok 雖然佢cap翻搞人嗰個都有逐個逐個道歉 但態度都係好差
俾人搞嗰個雖然真係好慘 但佢係咁話冇所謂懶大量但又cap返曬另外兩個啲衰野 佢絕對有理由同資格嬲但咁做有啲扮嘢...

蝦乾個三條海參真係好似蟲蠕動
一啲食慾都冇

今次終於冇扮專家 幾驚佢又要出條教學片教人煮

小熊貓：肉啊

快啲醫下駝背啦

講事實姐 唔使咁撚惡呀嘛
我都係想講又唔係佢哋兩個本人點解要
一味話希哥唔成熟先分手

一個人得1.5粒冬菇

利申: 大食

似買返黎

我屋企都會切一塊塊
成條過 腸仔咩 點食呀

叫佢老公

老實講 未食過d 唔切既海參
利申 : 呀媽煮

真心非常唔好睇
出去食人地都會方便食同外觀原因切開，
點解咁講究既北歐風人妻會咁上枱

嫁似蟲

唔怪得話自己似薛凱琪啦 原來係條頸似

btw
有post係專門用嚟招呼三鳩的
[黑警家屬叫人自焚 返港和你hide] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典媳婦 (7)

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

方唔係北歐蝦驚切開曬就無人知佢煮海蔘咩係都要成條上，一影就見到成條蟲咁

笑死 透光冬菇海參

應該係
可能怕我地望到，話佢買外賣扮自己整
索性唔切囉
不過大家又洗乜鄧小熊貓慘
人地外面食慣好野啦

即場處決喎

呢d叫心機深 係咪見識少

真心？

128吹大雞佢有咁多followers都無幫手宣傳下
明明我記得之前佢會話心痛心痛

個ig shop shopaholic852又開live扮無賺錢
佢個間飾品店係批發店好出名 買夠5件products就會半價
但佢live講到自己淨係賺30蚊運費好偉大咁
係到呃水魚
你明買明賣無問題 但唔好係咁提自己無賺無賺但明明賺好多啦

唔切開點炆得入味呀？
佢真係唔識㗎喎

你下面段嘢講咩 Get唔到

呢件事完全就唔關有冇事先set好
我睇咗佢嘅道歉佢根本就唔知自己錯咩
段片佢影自己送禮物俾媽媽
佢就prank人地
重點係要人哋一張一張錢接過去
純粹就係唔尊重人 唔關prank唔prank事
Aries媽媽見到自己個女咁樣俾人搞
又會有咩感想 唔通會好受咩
成件事就好諷刺

以為30幾....

反左面？

真咩
睇佢個story我都睇到loop左兩次
除左上面個位好心絲打講既高低駁之外
佢身材其實已經好唔錯

如果佢168高 骨架要有咁上下大至會好睇

佢同另外個金毛都好嘔心
凈係識賣弄身材
依家先見到佢其實冇著褲

應該短裙嚟
但真心好唔尊重同你好fd咩而家？

比起短髮女 個奎丁D態度閪到
好仆街

一樣係人妻 一樣係做冬
蝦乾就得條硬膠海參
人地就有雞湯 有肉有海鮮
小熊貓真是好撚慘 平時已經得透光肉
冬至連一嚿完整嘅肉都無
喺公司食啊都好餸過佢

個短髮女都係比人屌得多先收斂下咋。
個奎丁個態度完全係mean girls 入面啲八婆咁 oh 整到你咩講多謝啦咁

再睇一次至見到金色短髮女當人地件衫係抹布
真係好撚誇張

好耐之前就有講互相unfol左大家

啱啊 其實香港女仔真係好harsh算係咁啦

個短髮女就係之前浪費勁多膠飲管做唔知咩濕尻實驗個條女囉
個排上曬台灣新聞比人插唔環保

佢拍既片都係好明顯要attention seeking
有條係拍咩令男性心動既泳衣 下面comment勁多鹹濕佬圍爐
條女根本想用好多方法去吸引人注意 都可以話係一種頻道經營手段既 不過個人覺得想法好唔成熟同做得多令人好厭惡囉

有個迷思 香 & 投訴？
香點解要投訴 臭先要投訴

絲打突破盲腸

佢想突顯佢煮餸好撚香掛好柒

整容院可以考慮下用崠

吓咁瘋男份禮物都係買狗糧拎去捐啦

好想食盤菜

我都想po 勁大對比！

以佢性格佢覺得柒既相點會Show出黎
做作到

鄰居：保安！我要投訴佢煮盤野好香！
保安： ......

佢張相有晒排版咁 CAPTION都有諗過度過架啦
咁鬼荒謬 打完自己有冇笑cls

我都好鐘意Mingsze
見到張相都肚仔餓
收翻埋兜原條Jer Jer 盆菜喇蝦乾

好啦咁又真係算係咁

其實佢睇aries唔順眼
無論aries買咩佢都係唔順眼㗎啦
三千台幣計返港紙當你八百啦 買化妝品買香水實話人hea㗎啦 而且又唔係個個啱用
總之睇佢唔順眼佢做咩都係有機心

佢好似係著呢啲
兩個態度都好西

落街砍啲燒味都好啊...睇見都覺得心痛

原條上真係好撚唔開胃 又唔切你點燜都唔入味啦

屌，我一望崠個女就諗起第一張圖，終於有人放上黎，一撚樣既

要幾有機心嘅人先會諗到咁做係有機心

買少個名牌袋 都食到10餐飯啦

依排想減肥 係唔係應該跟佢啲餐單黎煮
無味無食慾無賣相
利申 好撚鍾意食肉

人哋咪拍左片俾你睇佢有幾sad幾心痛咪夠囉
駛乜出嚟行姐

跟完我驚你厭食喎絲打

食完仲可以反胃嘔多幾錢重

應該未到自己咁樣打飛機嘅程度掛

上兩個po推得好快 我用咗成個鐘掃先追到

但佢地仲一齊做緊生意喎

唔記得撳不推文回覆
自拉

講起蝗丁
佢成日係到post埋咩養生食療
但全部都錯撚晒
我之前都貼過 講佢亂食supplements 教壞晒人
同埋佢整d中式食療都係錯撚晒步驟同材料唔知佢做乜撚野

咁YouTuber都算高收入又得3000 佢都話寧願買咗啲唔實用嘅嘢 不如捐咗佢

孫生都忍唔住係story 屌柒佢地
話太過火

唔好意思 我少食海參 只係好奇問下
乜海參唔洗切開一舊舊架咩 原條食咁撚大舊點入味我記得佢之前炒菜又係原粒蒜頭炒 把1400蚊刀買嚟把撚呀？
Btw冬至飯兩味咁既餸 肉都冇d 我落大快活食焗豬仲好

睇黎小熊貓屋企人同蝦乾真係不和
蝦乾就話無外家，做冬都唔同小熊貓屋企食

咩事？

Aries之前比人鬧咩

有冇人覺得mira又好似肥左一個碼咁
（沒有喔

不好笑

睇完上面講台灣youtuber就入左去果兩條女ig睇下

係咪痴撚線
完全唔覺得係真心道歉

明思要湊女都整得好過蝦乾

佢都on撚9 佢地攞蛋掟完人 都有攞錢掟人
仲要係施捨俾乞兒咁嘅態度
俾人話就講自己俾篋入面兩個鐘所以先西面
你自願入去嘅依家就攞依樣嘢扮可憐
不請自來 仲要咁樣搞9人 真是好撚過分
冇當場爆係反骨班人有修養姐
道歉仲要攞尾彩 以後出街俾人掟雞蛋唔好問點解

仲以為佢已經戴左..

呢件打底衫嚟㗎喎，直接著咁on9

假美國閪 好撚造作

2019年4月6日，在自己的instagram限時動態PO出「不需要特別祝生日快樂，不要再私訊我了！少來煩我！」等內容引起爭議[12]，內容被轉貼至Dcard引起大量網友不滿而造成群體檢舉IG，導致帳號在隔天就被封鎖，曾一度恢復又隨即被檢舉至再度封鎖，雖後來解釋因不斷收到不雅照因素，但多數網友依舊不買單，仍然繼續癱瘓IG，11日晚間在Facebook粉絲專頁上PO出道歉聲明影片[13]。

似屎多d喎

沒有喔

咁如果係收到不雅相都明嘅...

我係唔係miss咗啲野
哩張相邊到話suenn藍
唔係話佢男朋友咩

亞視暗星又陰啲陰啲出來扮冇事發生 啲留言好正

邊個嚟

佢話如果連朋友都係藍會byebyd呀⋯

佢同suenn byebye咗喇？
Sorry 冇乜留意佢地兩個ig

咪就係未，就係仲fd緊，所以咪想問佢囉⋯

見到臭鼻忍唔住笑

呢種衫係可以直接著係面
普通緊身衫 + 攝衫好容易行行下鬆左出黎
加個扣好似泳衣咁著就唔洗成日要攝返入去

啲鬼妹好鍾意著
係喺亞洲唔興

要超級瘦先著到

之前又有人話有料爆佢，後尾又無左
好失望佢同pkj fd過，同類人
不過佢好似真係有啲啲混血，我鐘意佢阿媽多啲；佢阿媽呢個年紀先開始玩健美仲攞埋獎

我着過，唔鐘意，會壓住個閪

做冬得2個餸 其中一個仲要係蒸水蛋 就算係都唔好post上ig 啦 好尷

叫佢食屎 之前仲敢post一張佢拎住光復香港既紙定咩既相人但香港發生咩事就唔理 好彩唔係住係香港同靠香港搵食

冬大過年
唔知小熊貓新年會唔會連水蛋都無得食呢

佢係混英國呀 佢以前未出名時成日以British Chinese 黎打飛機～
呢個真呀佢媽離婚後仲charm過以前

以為係王祖藍

咁以混血兒黎講都算柒

絲打，睇開啲啦
成堆kol就係打飛機群組，以為全世界都對佢地生活有興趣，以為自己係瀕臨絕種生物要24小時拍片紀錄自己小事，又或者介紹自己廁所之類 以為自己style好特別，鐘意濃眉大陰唇，格硬拗個樣姿勢出嚟，其實外面一大堆一樣樣，但又要以為人地抄自己 ， 以為自己唔讀書拍片有followers有分紅就係人生勝利組、就係專家，教人果樣呢樣，學人搞生意，教人熱水浸con之類

有一個咁大平台都唔做啲對社會有益嘅事，只係識教人買買買裝造更多垃圾、只係識避時間po自己旅行片，J自己果樣呢樣，但又唔肯面對現實就係佢地只係一大班會拍片又on9將自己生活每一面都po上網比人睇嘅普通人，結果比人知道行踪又要嗌好驚啊

無啊無特別講邊個，唔好對號入座

我記得佢有拍過一條片好唔開心坐係地板到，title 係 I am not pretty just because I m white
我唔多記得內容了，但我記得佢講過佢家族係各種白人mix埋一齊，無邊個特別嘅國家喎

所以 British Chinese 係

我意思係指佢亂講自己mix邊，前言不對後語

You got it絲打

got it

原來我地一直都誤會左suenn

好撚同意 真正成功既人唔會咁做

最左邊係jennifer花花男朋友，最右邊係liz老公 中間果個應該係snow e老公？

佢自己都識講 好耐之前

個家姐同細佬都好做左
之前試過去買野
咁就whatsapp問左有冇貨先啦
話有喎
之後一個鐘後上鋪話冇曬 屌你老母

唔係Oyan個老公咩...

邊條？Sorry上個po無追好貼

我知呀，但你著呢啲要著多條褲直接著當over size 衛衣咁好怪

佢應該講緊審判蛙姐20項罪名

唔係雪e個老公

中間okb 店主oyan 老公金仔

繼okb 男店主被當係雪姨老公之後
輪到Okb 女店主老公被當雪姨老公

中間係oyan老公 金仔...

痴線西其實已經關注緊佢地我地有份令佢地認為大家對佢地感興趣

有供有求

係 但唔好講到佢地以為自己有影響力咁 因為某程度上 真係有堆人關注緊 好似你都講緊佢地一樣我係班kol見到反而係開心 始終仲有討論價值

佢屋企係咪又有人自殺又有性侵

huh？？？有冇more

According to her......

愈黎愈中意明思
之前佢成日出廣告唔利申
但睇片佢好有心機湊羊羊
結婚同生女前完全唔識煮飯
仲要本身屋企環境幾好 咩都唔洗佢做
但佢老公晚晚都要飲湯
佢就開始學煮飯係湯
到而家佢post親d相都好吸引
羊羊又愈大愈得意

勁倒米，仲話唔怪得會跌下跌下

我都唔識 但你睇下佢ig highlights 再係youtube搵返同一樣食物既做法 你會見到佢好粗糙 好多材料都唔識處理 因為我都係我朋友share話見到丁丁同其他人整同一樣野食但差勁遠
我之前post既就係佢係咁教人食咩維他命abcde 咩皮膚會白 但過量攝取維他命係好危險既事黎 內臟會處理唔到咁多維他命負荷過大而出事

呢信我唔知 冇聽過
佢爸媽離婚之前家暴就有

真心 好奇一問 snow e幾多歲 結左婚未

我都好中意佢地仲要兩公婆都黃

可唔可以講多D？
身邊都幾多黃絲朋友幫襯佢
BTW 有好幾次香港打到好勁佢地都仲開緊live
我心諗屌你賺小一陣錢洗死？

蛙姐？

Beth hiddie

其實講真人哋煮得咁好都仲未好似蝦乾咁樣打晒飛機呀又話煮得好香驚俾人投訴

佢係咪又想向知性美的路線進發

之前都有睇佢地d vlog 但有嗰兩條大大小妹之後就唔想睇好煩

因為畫畫識同成日一齊搞市集年宵而熟咗

最近幫trip. com 拍片去澳門玩

蝦乾真係自卑到自大到一個點

把刀淨係用黎切手指㗎咋

你話係餐廳用刀叉鋸鋸下食就話成條啫
普通喺屋企食 啲海參本身大大條又滑 用筷子點夾啊蝦乾

是你手機有問題吧

個個都好humble 明思知自己唔識煮飯仲係新手 都話係家常便飯 唔係教學只係share下煮左咩 煮完幾surprise 到人 明明兩個都係人妻style humble d易入口咁多 蝦乾係要懶幽默...

臭鼻真係笑咗

笑到仆街 佢識唔識戴架究竟

佢個女而家真係好得意

港女都好d 我覺得直頭係弱智

我記得以前有個追擊佢哋既post
所以嗰陣見到蛙姐同佢哋玩嗰陣都幾反感

大大與小妹抄襲?

大大與小妹 痴鳩線 有樣野唔明好耐 （病態）

大大小妹煩膠程度拍得住雲西 又係拎身高做賣點 乜Q身高差情侶 係啊得啦知你男友180好撚威

賣廣告都打清楚個brand name先好無？
個brand叫Sudio 唔係Studio呀！
冇俾pr睇過先出post？

PR點解會比佢出倒米

嗰條片其實就咁睇好普通 唔算啲咩好過份嘅缺點
下面有啲cm衝出黎話蛙姐好港女 公主病
條片好多位都係搞笑 同埋真係港女都唔會肯比人公審咁啦

佢老公好似屋企喺大陸嗰邊都咁黃
mingsze仲同藍絲理論

係真心gag片黎
我又幾鐘意佢咁真 好過啲扮曬真性情既KOL

乜都扮專家

人哋share啲飯菜見到會想食肚餓，蝦乾嗰啲明明材料唔係話太差但係硬係會煮到無胃口醫院餐咁

安已不，邊位巴打咁重口畫大大小妹h漫

屌你老母
呢條成日自稱KOL既女人
成六個月啦仲係度食養心殿
dllm咩

係咪已經冇晒KoL會貼文宣同集會

痴線西Post不嬲咩都會講下評論下
Even屎盤嗰牛油果遮唔遮樣
雲西波仔分手定復合
Angela同Jodie分手 同現任襯唔襯
難聽啲講呢啲其實又點到我地評論
想帶出既就係 喺得呢到Comment都係痴線西

終於有人講佢

我覺得唔使太負面去睇痴線西文化
我老公成日見我一睇痴線西Post都會話怕我愈睇愈八婆
但其實八卦係人之常情
如果起到正面作用 監察到班KOL
令到佢地思考下接job，接廣告既道德問題，佢地知道自己需要共同負上既社會責任，教化觀眾
其實都叫幫緊佢地個行頭發展
幫手去蕪存菁
無咩問題
但我會提自己人身攻擊既野唔好講到太絕
可以批評但講野唔好太難聽
（拿 我自認講過山東女醜樣 但我亦真心係想比山東了解到如果接受唔到人地批評自己個囡 就唔好成日曬女 同拎個女黎做生意開鋪 因為佢咁樣係推緊個女出去做明星 一手叫人關注佢個女 而網友唔係開善堂 醜樣就會老實講 作為父母連保護好自己仔女既意識都無 仲可以怪邊個 ）
又人人口臭底線唔同 唔需要正義撚上身去批評其他人講乜 因為入得黎大家已經半斤八兩
不過提下絲打大家如果覺得唔太好既野 太傷人既野 要諗過至打出黎send出去
提下自己唔好變左酸民 唔好將香港網絡風氣搞到好似韓國咁
一班女人講野當然係講下人身材 嫁得好唔好 老公點 點解同另一半分手 好正常 唔中意可以唔睇（入得黎扮咩與世無爭）
但有時係某D位都要諗下自己都作為一個女人
要唔要一樣咁父權去套女性去一個「女人應該點」既框架中
女人難為女人 進而加深社會歧見 影響既其實都係自己同下一代

另外想提一句
其實好多PR有睇痴線西
但去唔去搵某KOL未必係佢地決定到既野
邊個人view數高 多人sub係公開成績表
要反一個人 大家講幾多八卦都無用 退訂不閱令佢無曬影響力才是皇道

我都好鍾意mingsze但佢呢排成日post火雞姐
我都好鍾意蛙姐但一見到大大小妹就不了

荃灣唔係執左咩

係弱撚智
隻公仔好似啲幼稚園小朋友睇嘅書仔咁
行為又係成個智障巨嬰咁扭黎扭去
見親facebook有佢地啲廣告都R曬頭
邊個睇完會想買
依家先知呢兩個人有出樣 唔覺醜嘅咩
我見親佢地啲啲「打情罵俏」都覺得弱智到打冷震 好老尷

作同火雞姐係好朋友嘛

慎入

呀梅咁

抄人橋不如認真學下畫畫啦

佢唔咁講點博到人讚佢眼大唔洗帶啦 咁姐

化到咁真係唔好教人啦

大大小妹啲畫真係好似用小畫家畫咁

救命佢真係好樣衰

重溫spoon姐抄襲實錄

當spoon姐自己襯衫...

點解佢以前好似順眼咁多
而家搞到鬼五馬六咁
塊面lip到人乾咁 似有打針
其實真係唔係個個都行到歐美風
望住屎盆個下巴同排牙真係有少少唔開胃

之前仲要出左八達通心諗送比人都冇人想要啦 點知勁多人買

完成圖加咗個24個鐘嘅橙系filter好似見得下人
但係過咗鏡都似圖一圖二咁一pat pat嘅話
現實會更加恐怖

呢條女

香港立立亂嗰陣日日吃喝玩樂又唔敢po相
就擺對波上枱講和平博like呀嘛
Po完又做乜del姐

未呀嘛？
仲食到Wo
做冬wo

火雞姐真係好樣衰
人品又衰

應該打咗蘋果肌

智障巨嬰真係好中
話佢港女真係侮辱左港女

大大與小小

我之前留左幾個comment話佢影中學畢業相都要戴大眼仔就快瞓教都要戴 即刻就唔戴比大家睇
果然係死魚眼 講得無錯

雖然都係一舊屎同兩舊屎，抄人個個真係同原裝差幾皮
利申：上面無一個中意

咁我記錯左了

唔太熟化妝 有冇化妝絲打可以解釋下點解佢個眼妝化到俾人打瘀咁

第一張好恐怖 眼影可以搞到隻眼變晒型

屎盤個下巴真係好撚奇怪 正常人尖極都冇咁恐怖
利伸:唔識畫畫

絲打好有才華

唔關事我都想問句 其實馬田係咪黃？ 我見個佢個台灣channel 係大陸偽 youtube開左official channel.....

同意！！ 第一張相好嚇人 佢個眼影令佢望落去隻眼變哂型不特止 仲要成個男人咁 好恐怖啊

馬嬲patpat

無畫眼線

佢yt之前有條唔知facts定qa話佢依種叫condom面 又幾貼切

佢阿媽個下巴都係咁

偽youtube係咩嚟

馬田黃到金 佢出個個火鍋餐都係同黃色經濟圈有關
開live又成日明串暗串啲popo

搞神馬本身好似有簽台灣公司 可能係公司開

Billibilli

佢黃到仆街㗎喎
你肯定個channel係佢地開？

邊到有女人邊到就有是非
外國直頭有一個網專講 beauty community 嘅 drama
有痴線西係果，kol成日為賺錢不負責任亂hard sell係因

唔係我歧視，但我真係覺得亞洲人唔適合太濃嘅眼狀
好多眼影我都唔敢膽玩

佢隻眼又圓又細粒
pet眼影個面積就嚟大過佢對眼

歐美風唔係個個都啱，但個個都爭住做 「international 」最後個個人唔似人鬼唔似鬼

韓妹風自自然然幾適合亞洲輪廓，點解唔適合都格硬嚟

好多kol轉左做歐美風後 走火入魔咁
天拿 icu 個啲我本身覺得佢地幾靚
後尾.....

未見過有beauty YouTuber化完眼妝之後對眼細左又怪左

佢個胭脂咩事

her dish reminds me of 🚽

真心十個朋友九個都話低B
但係依然勁多fans買佢地啲嘢
今年見蛙姐又擺年宵
希望唔洗又見到個小妹一齊

佢化妝真係好醜
啲片又好扮野

應該有支那人偷片 馬田之前直播先屌過有個on9開咗個搞神馬嘅抖音 好撚難頂

本身就重手 加埋個filter 就好誇張

癲 細到

官方wor 仲有認證

係呀 佢自己ins story簡單咁提過幾句話佢今年有depression 親眼目睹佢細妹係屋企自殺 佢自己就俾親人性侵

WTF

第一張對眼真係好驚嚇
有啲似一種動物
但唔又醒唔起似咩

點解我覺得有啲似伊維特

如果係講情侶
我真係覺得「我的港女老婆」最高質
可惜個女仔出咗軌

ins

大陸西先叫ins香港係叫ig的

佢之前屌過
話檢舉咗比哂證明
Bilibili都話up片條友冇侵權
唔受理佢個檢舉

佢channel 係乜？

你都識講係支那youtube 啦
山寨變官方有幾出奇

完全唔明

依家好咗啦 之前個d小學生都不如

雖然佢唔算係kol但我都想講佢 我好耐以前已經覺得佢幾靚有follow佢 之後呢半年 日日po旅行相 飲食相 又好似平行時空咁 不過佢唔值得被討論

有遊行有捐錢架佢

佢仲要一個妝用十鳩幾個eye shadow palette
都係化得咁核突
仲要用錯曬啲掃

佢日日都咁重手

好可怕 如果唔係公司開

成日自己好靚，喺街行路行到幾chok，真係以為自己model...
平行時空，一有遊行集會就潛水，完左又繼續出廣告，死開啦

屌 我都記得睇過

有個friend同佢同一日去大棠
佢話波仔條新女好樣衰

之後我同佢講係同一個人
只係同相差太遠
得髮型係一樣sosad

我覺得佢係正既 身材好好
但有啲似pkj

應該係公司開架

眼影範圍太大隻眼根本就無咁大carry唔到。
其實畫細一半隻眼望落會大好多。

大大屌小小

就算要畫都要技巧好好
始終輪廓冇咁深難carry好多

而家有新女朋友
可以畫新系列

E記好好多

佢最靚係黑長直果期 宜家劣化晒

可能真係搞神馬公司開嘅
間公司係大陸註冊嘅
同搞神馬個YouTube Channel本身
間經理人公司係唔撚關事嘅

好似 新百倫 无印良品 咁

想知道點解agnes yue會出名

無得比 .......

sacheu

下？係外國讀書有d人都係咁講 lol

定因爲佢地痴得啲nds多

同問
Btw記住不推文模式呀！

新女朋友睇畫覺得好似幾靚
祝怪叔叔幸福

咪姐係suen唔係藍囉

好開頭有share下文
但有BB既後期話唔想睇新聞
怕影響情緒
之後好似過左平衡時空咁
無再轉發過任何野 直到現在
睇你點睇
如果話佢係黃 我諗比盡都係淺黃色至可以話唔睇就唔睇掛
不過佢背後做左幾多野 有無捐錢大家都唔知
但就應該唔係藍

我記得係大大屌小小

見過真人 係幾靚 好過老CA嬸先

第一眼睇以為佢俾人打腫左

唔係 有啲外國人係簡稱Instagram做ins

條腿

有啲似！個髮型同化妝style

啲中學妹妹仔覺得佢好靚好貼地好鬼妹仔性格
羨慕佢同男朋友好Sweet
利申：有兩個中三四表妹好鍾意佢 問過原因

老公鄉下係中國咋嘛 大把香港人都係
佢老公都係香港人黎

係好單調

我同男朋友一齊睇 佢話好似食完肉醬意粉冇洗面咁笑到我

嘩好撚痴線d藍絲
用佢相整既車頭相 我幻想到都心寒

umm 其實冇圖我真係有所保留

以為你用咗apps整細佢隻眼

如果要扮慘諗都諗個誇張啲既例子啦
佢個story都有回應過遇到最痴線既hater係點
佢都係用車頭相呢個例子
一路follow開佢都知佢係咁po文宣
亦曾經有人睇到佢既尋人文宣所以先搵返人

題外話
今年少左好多ytb指雙11既淘寶開箱
淘寶開箱片好似消失左咁
我覺得呢個正正係kol既影響力
減少宣揚中資既野 令人接觸再少左

個下巴p到走火入魔

會唔會唔係P 係整

鬼妹仔性格 覺得佢同佢男朋友好尷尬

佢嗰啲get ready with me真係 都係個句 有手有腳就做到Youtuber

啲仆街拎你張相整車頭相你都唔會post出黎啦
點解佢要
藍絲做依啲仆街野一啲都唔出奇

我都係睇痴線西 啲絲打講 好似係前幾個po

人地有成170k 咖Morning Routine

真係好撚柒 點解拍得落怯

Agnes好似男人
大陸miu不了
係yumi好啲

真人堅樣衰係佢自己p到自己奇奇怪怪咁

𡃁妹一個
同埋邊忽鬼妹仔救命

而家啲妹妹仔當啲ig多少少follower既人神咁拜架

一日未死
一日都有大把打手

有冇人覺得佢講嘢好作狀
好似夾硬加啲英文咁 聽落好唔順
而且個語調口氣好似chok出嚟咁有冇人明

第一次聽呢條友
睇左最新條片
似勁劣版黃心穎 似猩猩
咁都咁多人睇....

Itajustasha

我都係mingsze d片無論講野tone
或者拍出黎感覺都真實好多
對住b女又有耐性
年輕媽媽嚟講好叻

唔會就嚟4張野重扮學生妹先

should be insta ...not ins

fake boobs都好

佢為屌已屌姐

講還講唔好講人老母

係好撚煩 成日要人get佢好大波

有時見到啲人話有手有腳就做到youtuber就覺得好搞笑 講真如果係咁點解你唔去做 好多人可能連剪片都唔識 就算剪左 你都無影響力無view無訂閱 我身邊有幾個youtuber朋友 其實佢地真係好努力 你以為一個星期出幾條片真係好容易 拍片一日 剪片幾日 基本上真係年中無休 辛苦拍到出黎仲要比人攻擊批評 講真你有手有腳 頂得順比咁多人攻擊 公開討論咩 有啲youtuber係好乞人憎 我都好唔中意某幾個 我追痴線西都追左好多年 覺得呢個post有時愈黎愈過分同惡毒 好似鬧人地個女個樣 人身攻擊 等等等等 唔係話講唔得 只係其實啲kol/youtuber都係人 佢地一定會睇到 可以稍為將心比己一下唔好下下講到咁盡 唔想香港好似韓國咁 將啲kol/藝人推去死 我都好憎有啲kol 特別係呃飯食無貢獻個啲 但係都唔想有一日佢地會因為我地既評論而傷害自己 香港人 多啲鼓勵啦~~~~

因為海參痴刀難切
口感更好真係痴撚線 咁佢平時D肉又切到透光
買返嚟咩樣咪咩樣 唔使切啦

Sorry

係insta
香港人就叫ig
Ins係得大陸會叫
乜撚野ins
好難聽

你確定
利申 係外國同開abc鬼妹玩 佢地叫insta

我身邊有幾個打工狗朋友 其實佢地真係好努力返工 你以為一個星期返足返五、六日 甚至要OT真係好容易咩 日日倒屎塔咁早返工出到黎仲要比老細攻擊批評 講真你有手有腳 頂得順比咁多同事攻擊咩 基本上真係年中無休

係啊啲YTB剪片真係好辛苦啊！
但係十年唔UP一次片果堆垃圾，係咁意出個廣告PO就幾皮，值咩？！MMM甚至連YTB都唔係啊！
佢地所謂既影響力係邊個俾佢地？係香港人啊！到最後，有幾多個為過香港人出聲啊？喜茶TINA蝗呀？

「基本上真係年中無休 辛苦拍到出黎仲要比人攻擊批評 講真你有手有腳 頂得順比咁多人攻擊 公開討論咩」

你係咪真係追開痴線西架，咁嘅野都講得出
p牌無得比負皮

我身邊有個阿媽，其實佢真係好辛苦打理頭家，你以為一個星期日日係屋企甚至要比屋企人呼呼喝喝好容易咩
日倒屎塔咁早煮早餐比你仲要比你攻擊唔好食
講真你有手有腳，頂得順比咁多人質疑你做唔好阿媽責任咩，基本上真係養兒一百歲長憂九十九

媽咪 I love u

媽咪是最好的

咁都要圖 ?

嘩，講到返普通工唔會俾人攻擊，俾同事公開討論咁

女仔
條肥婆40歲都黎頭
好有話麥美娟係講粗口個女仔FEEL

傻閪KOL無出過黎返工，唔知職場有幾恐怖 之前返intern，都比人蝦比人影上佢地個八婆group講

邊個做人唔努力 邊個返工唔辛苦
咪再追痴線西啦
返火星啦 地球很危險

就快變秒經 個個post都以為波仔有新女 但其實都係雲西黎 百變怪咁款

你講既呢堆垃圾我都同意係垃圾只係有啲其實真係好努力~~

條女中學成日已經發埋明星夢
睇過佢d片 化妝完全冇技術可言
性格又差
阿豬阿狗都做kol

我幫你俾咗

邊份工可以無學歷無學識都可以一個月搵六位數字

咁你都知比人講係幾唔開心啦 唔係話唔講得只係可以少啲人身攻擊同多啲鼓勵姐~~

你幾歲其實
邊個特別努力
真人拍beauty野邊個特別努力呢
我真係諗唔到

其實tati嗰啲日日出片
台灣嗰啲幾日一條片
人哋都唔會呻話好辛苦乜乜乜
你揀得做youtuber唔係預咗拍片剪片辛苦咩
呢個世界除咗做二世祖之外有咩職業係唔辛苦

TO 18歲卜卜脆
岩啊 既然以上你都同意係垃圾 咁證明你唔係盲撐(掛)
有因必有果
有人鬧某個YTB 攻擊佢
係佢做左啲咩令人厭惡
舉個例，你見有人鬧mingsze咩？
點解要係咁狙擊蝦乾你又知唔知？
你不如講下你果幾位YTB朋友有咩好，值得我地俾view佢?
例如有邊個好努力？

真係有心機擺落去啲content到嘅youtuber係真係好辛苦 但香港拍廣告雜誌嗰啲

beauty YouTuber邊個真係勤力拍片?
我真係諗唔到 一定要講fio出片算密既
但你朋友係咪fio先
真心有幾多個beauty YouTuber真係有當拍YouTube係一份工
香港七八成出名出左名就平均一個月都未必有兩條片 同我講好辛苦?
而出名既唔少係有助手 有人幫佢剪片
有幾慘
我同情心犯濫都留黎同情清潔姐姐啦

咁你鼓勵左林鄭未

我想講拍YouTube都係一份工，YouTube利潤高（成功嘅話）自然食得咸魚要扺得渴，唔係話咩好努力就乜乜乜
你將自己嘅事公開左自然會有人講，呢個就係 social média 為你事業更上層樓嘅另一個弊端，所有野都係有得就有失

tati， jeffree star， James Charles , Jacklyn Hill even every celebrities 每一個人都係靠住呢啲 drama 上位，係有供有求

不如問佢，佢啲YouTube朋友有冇比人po上痴線西
有嘅話叫佢反省下
無嘅話就咪嘈住曬

幫你負左佢皮

讀完U都係12K 仲要辛苦過隻死狗 KOL不知民間疾苦 收左六位數又唔使受閪同事閪老闆氣 真係好辛苦啊佢班KOL

覺得佢讀”video” 讀得好un耳

之前係出面啲post見到話佢細佬其實係藍
鬧手足阻住佢做生意

shopaholic852教你賣泰國平野都可以賺到笑

身高差真係MK到男朋友唔係高過你就矮過你架啦

想問你哋覺得hiuxxchingg定joycelynwyc 靚d? 我身邊朋友講啲嘢好兩極純粹八卦

以前上過去睇，佢啲泰國入貨嘅貨好皺，質地好粗糙，仲要佢地無標價錢要自己去問。

一條短袖連身裙要400蚊，但質地完全無400蚊嘅feel

扮咩呀佢？明明就港豬一個

蝦乾請埋助手都只係兩星期出一次
仲要出埋d垃圾廁所tour咋
點可以唔屌架？
收一大堆禮連swatch上手都懶得story閃過咋

係咪得我覺得佢只不過係一個有啲似黃心穎既𡃁妹

兩個都唔識

姐姐我太老完全唔識呢啲嚫妹，但無聊ig search黎睇⋯⋯真心呆咗，乜而家啲小妹妹對於「靚女」嘅審美標準咁低⋯⋯

我都真心想問下，佢地靚在邊？

Asha之前幫華為定小米賣廣告已經比人屌
11月24投票 佢話佢投唔到 原來去咗美國仲幫人代購vintage嘢
嗰下有啲失望 本身以為佢真係好local 好中意香港人呢個身份 好投入呢場運動
但咁重要嘅投票都冇去投..
而家仲要收vans

佢都on79，你做得好我實讚架 鼓勵都要用係有價值既人身上架，姐係我唔會鼓勵舊屎努力唔好做屎囉

仲要有PR自動搵上門，一車車收禮物，轉個撚頭又拎去賣錢 你老母，我地個個做到死狗咁

又一個消費場運動嘅僞人

仲著VANS 咁同啲人遊完行去飲閪茶有咩分別

我都唔識 上面講個三位𡃁妹都01年
有無人知點解佢地會有多人follow 係咪有咩過人之處？ 見到有位仲要插蘇鼻 化妝/襯衫又唔係特別
我仲停留緊係大佬b、小花、小b個幾個元老個年代

仆街睇果個hiuxxchingg好似睇緊啲中學雞扮大人咁可能年代真係唔同，依家啲𡃁好原來興呢啲

點解佢ig bio到會自稱photographer笑死

岩岩一SEARCH ........ 咪玩啦大佬
完全同個靚字0關係

我一直有個疑問 點解山東個女生頭髮生得咁慢 明明佢又唔係早產嬰 健康既 老豆老母頭髮都密既 我見遲pipi 啲頭髮已經多佢倍 山東連頭髮都係假？

香港咁多社會運動同革命會失敗就係因為對同路人太harsh 同逼害自己既政權會話太暴力 畫面唔靚 失民意

啱啱去咗Search 屌嚇撚死
明明妹妹仔樣 但一啲都唔似

痴線西都要改朝換代了
乜花物花已過氣
換上Agnes Yue Hiuxx咩Ching Miu Miu Yumi Joycelyn?
其實仲有超多IG中學「女神」勁多人Follow
頂上00後新一批

咁將心比心 一個平常人受呢d騷擾都唔開心都會驚
何況係要照顧new born既媽媽
利申先 我都唔中意suenn同heyman
不過我真心覺得有時對同路人太harsh只會逼走同路人 令成個運動真正「失民意」
當然你話佢如果出面打仗打到砰鈴彭爛佢仲平行時空就抵屌
但如果只係少左po文宣運用自己影響力既話
又未至於要話人係藍既
當然如果有證據證明佢係藍就冇野講
但革命一定係多一個朋友好過多一個敵人
上個po都有絲唔小心屈左kol係藍
仲有Dotte hidee炒車事件
我覺得唔好唔中意一個人就屈佢係藍人格謀殺黎
同時要接受其實自己陣營未必真係咁高尚
總有人係黃但心地唔好/做壞事
你睇下大j係黃但都比人踢爆幫藍絲二佬搵食
但都不割 先係真正兄弟爬山

好似唔係好關痴線西事 但我覺得而家好似好易唔中意一個人就屈佢係藍 唔係講緊痴線西 其他人都係咁唔係好中意呢個情況

首先完全唔知佢哋係乜水
第二佢哋唔係KOL
第三兩個都唔靚
所以冇討論價值
好似係

有啲道理
咁個MiuMiu呢
又幫TVB拍戲
咁耐以嚟平行時空到極點
簽晒經理人 又奶共

今日查黃藍地圖果陣發現黑咪間舖榜上有名

依家啲00後嘅審美標準到底個average係邊
Anges Yue又話正 睇見排牙都唔開胃
岩岩再去hiuxxching同joycelynwuc兩個ig 真係大開眼界
個個中學雞帶返con 化返少少妝 扮下pose
你都可以係女神 靚女

一個都唔識我停留咗係幫主年代

正常架 有D BB係頭髮少D
有D就一達達密同長
細個阿媽會拎生薑磨泥摔下頭仔
大個慢慢就會生出黎

我search完個樣係咁
以為自己審美眼光出現咗問題
但睇到你哋啲comment我都放心啲

Katy yeung P白對腳賣美白廣告地毯都美白埋
Tune 白放大張相當before & after
係咪當人白痴

balu仲要同佢好frd
無fol佢ig 好失望 原來係啲咁嘅人

2000後喎 會唔會green左啲不過要揀都係joyce個個 前面個個好作

我岩岩又唔小心SEARCH 咩AGNES YUE....
咩料???????
唔靚之餘 個妝仲要馬騮屎忽咁
紅係邊???????????

黃心穎已經劣再劣版

我唔識化妝都覺得佢化得好醜

Balu

佢究竟出名啲乜 出名同gordan好sweet

兩個都唔靚完 等我仲特登搵黎睇葵廣行一轉都執20件既款

個hiuching有個一萬訂閲嘅youtube架

佢地呢堆以前有個friend v.phw變左mk妹10幾歲就紋晒身

佢ig bio個度link去另一ig仲自稱graphic designer同illustrator 加個"er"就當自己係專業

唉真係無個識
有種老了的感覺，就好似唔識新歌手淨係識唱舊歌

個腮紅定修容？成日化到馬餾屎忽咁，個眼妝咁濃就唔好化咁濃嘅腮紅
然後個眼影配色⋯嗯⋯um⋯err⋯

呢個以前都有拍YouTube

因為Mihk姐

屌 一個負皮 Katy Yeung就即刻del咗

係胭脂同陰影

腮紅

其實點解會話佢性格差 有啲想知

利申無睇mihk

其實佢就係agnes

Ok

搞到似韓國古裝d官件衫

似

山東大媽啲衣著品味

柒撚到 大媽咪撚搞咁多野啦

肯定啲韓妹唔會咁著同埋唔會咁樣孭住個袋

其實唔明點解上post會有絲打話波仔係上流社會
唔係有錢就等於上流社會㗎，上流社會家庭會唔會俾個仔淨係讀asso，做on9 youtuber又參加全民造星？

講明先，唔係話youtuber = on9, 意思係佢拍on9片

D衫襯到不倫不類都好意思出片
唔講以為係大6暴發戶

太多懶音

因為佢啊媽有啲背景 唔惹得
有傳話佢啊媽有能力剷除一個人
可能9up啦
之外喺馬場之前有啲身分定點？
有冇痴線西記得
同埋話係米蘭站乜乜乜

好似讀恒大

個個乜9hiuching真心又柒又on9 平時見佢都係食喝玩樂多 冇記錯係10月1 佢出去發夢又影相又錄片po ig story 之後唔知係咪比人屌就del左 有出去都會po 驚死人唔知咁 仲要影到人地個樣先仆街

咁大個肚仲攬腰帶好奇怪

利申未大過肚

米蘭站董事之一

呢身打扮話佢50歲我都信

我都覺
攬果個位都唔係腰了係胃了
仲有好似明朝官服

99%match

好撚似

係咪Liz個死黑警啊哥？

係

我啱啱睇有線見到都想講

雲西真係每張相都唔同樣
究竟點做到

笑死

唯一無變就係’木’住個嘴嘅習慣

佢右一個fd仲靚

已經盡量cap靚啲呢個就係依家妹妹鐘意既style？

佢個鼻哥窿佢成個妝好似以前5p

插蘇？

咁點樣鬼妹仔性格 笑出聲

Hei哥都出咗post 真係分咗變返朋友 不過冇del同蛙姐d相 反而蛙姐就del哂 睇返佢哋d情侶vlog 覺得好可惜

人地問佢點解唔讀樹仁 佢話不了

佢對豆豉眼根本唔啱畫winged eyeliner
應該係搵長條眼線令對眼望落大啲
其實我想問佢有冇blend開過啲眼影？？？

黑警係要死全家
Liz自求多福 我係一個view都唔會比

可能隻眼太細
無乜地方blend

黑警死全家

點解呢到d絲打可以講野咁到肉

我覺得佢地仲有好強烈既感情
嗚呀 睇到好心酸

啱啱search 佢youtube channel 8月仲upload咗條片係去深圳玩

地板都p白埋

好有心機 呢啲先係真正嘅人妻

邊個係佢

應該係橙色衫隔離個女仔

依家免費巴已經係明星？
jaime po story都唔出得樣？

Boris後面

Sor真心睇咗痴線西Post咁耐
都未認到每張相既樣邊個係雲西

反正都隱形
就算出樣都見佢唔到
冇所謂啦

Mihk啲片都睇得出佢勁做作
初頭成日發晒姣咁黐住其他人

仲要係元朗警區
仲睇liz個啲醒未呀

大大與小妹都大把人搶住買啦

push

淨係見過明星影 footage 同大陸呢咁樣孭過

係見佢拉頭馬姐
上流社會二代都好多不學無術。呢啲咪就係富不過三代既代表囉

大大屌小小都有人買啦 實大把人9衝去買架

有時見到啲人話有手有腳就做到黑警就覺得好搞笑 講真如果係咁點解你唔去做 好多人可能連體能測試都過唔到 就算過到 你未必過到interview 我身邊有幾個黑警朋友 其實佢地真係好努力 你以為一星期出一兩日對抗示威者真係好容易 亂打人+tg放題一日 作故仔/插贓嫁禍/砌生豬肉又用幾日 基本上真係年中無休 辛苦以為自己為正義出黎仲要比人攻擊批評 講真你有手有腳 頂得順比咁多人攻擊 公開討論咩 有啲死黑警係好乞人憎 我都好唔中意某幾個 我追老豆搵仔都追左好多個 覺得呢個tg有時愈黎愈過分同惡毒 好似鬧人地個女個樣 人身攻擊 等等等等 唔係話講唔得 只係其實啲黑警都係人 佢地一定會睇到 可以稍為將心比己一下唔好下下講到咁盡 唔想香港好似美國咁 將啲亂開槍推入監獄 我都好憎有啲死黑警 特別係呃飯食無貢獻個啲 但係都唔想有一日佢地會因為我地既評論而傷害自己 香港人 多啲鼓勵啦~~~~

大家體諒下死黑警啦 佢地都係打份工姐

有二千幾人呢幾個月被自殺
香港人有冇被人體諒過？

你小學有冇學過標點符號
不過算啦，你黑白都分唔清讀嚟都嘥鳩氣

點撚樣係打份工 強姦打劫飯飯齊 點樣係人呀
鼓勵你老母呀 點樣有啲黑警都係人呀 示威者就唔係人？

咁多位絲打真心左 呢段唔係上幾頁有個絲打講有關kol架咩

#450呀

睇黎好多人未追post
大家可以睇返上面有關agnes yue既Cm

宜家先知咩事講起死黑警好激動屌錯個位巴/絲打添自膠一打

頂 睇睇下發現係上面個絲打篇野

頂我真係嬲咗 追翻post先知你派膠
Not funny

睇完 but not funny

水唔係咁抽架

我都唔明既

*我都明既
係唔係咁抽既

各位痴線西聖誕快樂

佢個波做乜鳩

明白你想搞gag 但真係唔好笑

「知性」人妻學下野啦

做乜蛙姐同個濕鳩chungchung一齊食飯自貶身價

黑咪經常著黑色
做咩咁大膽話自己老婆曱甴

佢上兩個story話一個人火鍋，然後又po咗枝酒。唔係大肚飲酒啊嘛

試過睇黑咪嘅片，把聲唔討好，真係無耐性聽哂成條片

右二中分條女老是常出現

成日認錯佢係雲西

搵咗一陣都搵唔到雲西
唔係絲打你講「木」住個嘴真係搵唔到佢

我都有睇
講真你哋成班YouTuber一齊拍片都係為咗多啲人睇
有啲都係第一次見 之前都未合作過
就玩到咁 好冇分寸

其中唔知邊一個段片話 好彩愛莉莎莎無黎
佢應該會暴走

佢個樣真係典型藍屍樣 見到都唔想睇條片

肥屍大隻唔著黑色點遮

點解唔係好熟台灣youtuber

屌我立眼睇以為右一係佢

其實我自己覺得捐錢好有意義 好似我哋而家香港咁都有好多人話不如捐錢畀星火取代買聖誕禮物 即使收到一張收據我都會好感恩

平時應該出街食 有幾可煮飯
或者都係小熊貓煮 應該唔會po

戴錯左喎 我都有呢個

都係互相r人氣姐
要搵食

仲記得佢開post 反駁啲人話佢唔關心時事
佢就話自己冇時間睇 笑撚左

笑撚死我 日日收咁撚多試用 又sponsor又盛 辛苦 日日出片就話啫 仲要唔係高質 有邊個返工唔辛苦啊 唔好講到Youtuber最辛苦啦 出一條片收幾多錢啊 如果佢地啲片拍得好 又唔多廣告 自然有人讚 最弊唔係呢

大大力正皮

追緊po 所以知係曲
但sorry我搵唔到笑點

我諗仲睇緊嗰d人係仲未知
畢竟唔係個個都追痴線西

屌你老母
angela唔係好黃架咩
今日搞成咁
仲po緊同佢條柒仔嘅野食相
我屌你老母

我有時白痴唔小心用咗真fb ac鬧藍絲，都被佢地cap我icon寫「豬西」兩隻字上去。佢地kol生活post哂出黎實被人瘋狂騷擾，真係一啲都唔誇張。

大家都係人妻系列

好大陸雞樣wo

個鼻壞咗

其實好多人唔知

見到好多朋友仲有follow d平行時空kol
我地有冇得整d咩文宣搞搞佢

好慘啊你，比班無追po嘅人負左百幾個皮

有追po
但望住平安夜啲死黑警又亂咁黎又推人落樓
咪負佢皮囉

呢張雲西嗰樣終於有啲似本人
Btw右一真係幾靚女

另一邊廂睇翻蝦乾

好心佢就咪撚filter到咁搞到啲皮膚污糟邋遢好多老泥咁 印象中佢條仔好似唔係咁黑依家仲要比人係豪dee

睇佢木嘴木左咁耐搞到我形住佢呢張相都係木嘴 點知原來係伸脷

佢嗰下巴仔

豪dee好過牛油果

蝦乾次次煮親野就post好多story懶係賣關子咁
+開vote問大家想唔想佢拍教學
d製成品又用佢部sony影十萬張相+多角度攝影+開行filter執/砌layout
全部架撐用LC/唔貴唔用
點知出到黎又唔係咩傑作
份量少又唔係難整又無肉睇落完全唔吸引
仲要睇得出唔少瑕疵 e.g.炒菜唔撚刴蒜蓉
好難怪俾痴線西大大力恥笑架喎真係

預左負皮
我想講既係做得呢份工就要有承擔 youtuber係咁班死黑警都係咁
香港好多kol只係用自己名氣賺錢e.g乜都話好用有錢就幫人賣廣告 賣二手衫/pr送既禮物 等等 完全無盡過自己責任 例如：藍絲jade 同山東sue 呢班垃圾kol無盡責之餘仲周圍吃喝玩樂 講真做得kol預左俾人屌 佢地做咁差屌柒佢地真係好撚正常
至於惡唔惡毒 道德撚就死返去BE啦 連登唔岩你
最後 叫人體諒班垃圾kol咁是咪要體諒埋班死黑警？工唔係咁打 返工都要對得住自己良心 黑警死全家落地獄

佢真係好有自信點解會好意思話自己似momo既

兩間都咁local 既大學點吹到自己鬼妹仔性格 唔怪得而家d妹妹去幾個月exchange 就忘記埋自己母語

一啲都唔似那來的自信

有冇下面d cm睇下

話佢似豪dee可能仲益左佢

我都追翻post 但水真係唔係咁抽

想點 除左一樣都係女人 完全無嘢似

中肯

屌佢老味今時今日重幫襯福建幫炑八

佢都開始接廣告
本身都對佢冇乜野 又見佢係黃

點知呢排都只係去吃喝玩樂
冇再share過文宣出story
今日仲見到佢出post去LA玩？

尋晚平安夜香港打仗咁
你去玩都算 仲要出post?
我unfollow左喇
你間ohkoreabeauty我都unfollow埋

撬自己best friend牆腳嗰個？

啱啱先望到
廣告個post話工作
但另一個post又話去旅行

你工作定旅行

個口咁大都靚

佢未真係肥咗好多 又唔接受自己肥既事實

有聲

點解都係唔出正面樣

真心係佢？完全認唔出，佢有冇諗住出p圖教學等我學下野

但第二張又唔一樣

屎盤 琴晚兩個年輕人因為死黑警而跌落樓 你睇唔到？仲好開心聖誕快樂喎，平行時空？
十月前佢都係黃嘅 依家呢？
唔心痛啦？唔攞部can影住自己好sad?唔再話失眠啦？
仲有 filter真係搞到你好多老泥可能你本身都多

四點和你shop

佢出少左好多story幫手文宣
定已經冇出？

竟然有人偷偷留下負評

佢好有錢
成身名牌 係由頭到腳都係

右一唔錯

angelamiuz可唔可以唔好再扮黃？？
琴日有兩個o靚仔俾啲狗搞到墮樓
幾百個人被stop and search然後無理拘捕咗勁多人
旺角尖沙咀 催淚彈放題

全日你都喺到po慶祝聖誕？
3個鐘前仲出story po埋啲發姣相

無再po文宣都唔緊要
喺到普天同慶 我屌你老母
上次見住你喺cwb直頭直過眼尾都無望過啲手足

黃唔黃真係唔知
但蠢同on9就一定

Mr. Tom老婆
唔知佢搶人男友

恆大樹大話自己鬼妹仔

佢啲衫好貴

如果係真黃 係咪真係有心情去慶祝呢個聖誕？
democracy & freedom aren’t a trend

接受訪問就咁講
但你其實去左玩 扮咩去工作

Ohkoreabeauty
Blacklisted

其實你知唔知香港發生緊乜事？
平安夜有兩個手足墮樓
唔share文宣唔出聲就算
都唔會出story出post去玩去飲飲食食
真心好失望！
五六年前開始買佢啲衫 依家不了

佢啲衫貴到仆街食水好深

好憎啲咁既on9仔

唔洗強求個個苦行式革命
我自己出完街後都靜靜地
同另一半食左個頹飯小慶祝
但我就唔明點解佢地要post出黎

佢不停話要支持黃色經濟圈
我都有支持

但真心後悔
原來都係得個講字 宣傳黎架姐

伸脷都要木隻個嘴 上唇木入去咁夾住條脷
到底佢個嘴本身有幾核突 先可以做到咁
唔知雲雞係咪連講野都要木住個嘴 驚俾人睇到呢？

我都係早兩個星期同另一半食咗餐好少少嘅當慶祝埋啲紀念日
但都唔會po
身邊啲朋友ig都係日日文宣&文宣 最多喺close fd po下日常生活
得啲kol先po埋啲姣屎凳篤嘅story洗版
仲要呢兩日發生啲咁嘅事佢地仲merry christmas緊
好嘔心
其實你地嘅影響力同埋fans base都係靠香港人先有
香港人俾你地當condom?

所以我真心欣賞黃到底既KOL Youtuber
但冇乜幾個
可能係大J bob叔呢啲

仲有好多黃店都好黃
用公司ig fb出文宣

咁樣先係架嘛

張紙下面無啦啦有幾pat野
到底係咩嚟？
我睇左好耐都諗唔到

甜品？

佢就算啦，講都哂氣
由佢撬牆腳開始已經unfollow左

好撚尷尬咁樣影，又要show 屎盤個樣

之前仲會見佢出去遊行，但都係行行企企，物資鏈都無做過

佢12月做緊清舊貨優惠2-7折 新貨8折
去行左一次舊貨全部都係display黎 岩岩殘殘 夏天衫皺蚊蚊 冬天衫就起晒毛粒 全部都200up
新貨就8折左都貴到hihi

本身想去行但無時間
聽你咁講完 時間都慳返
仲要咁cheap

當年Evelyn Choi同Tom拍拖 而佢同Evelyn Choi又好friend 點知Tom出軌 對象就係佢 仲肚都大埋然後結婚

有次係旺角鳩行上咗去 個陣未知係shopaholic852
見上面勁多人 以為幾好
點知d貨質地又差 cutting又唔靚 淘寶貨咁
又唔標價 問咗件裙要$3xx 同男朋友都打咗個突
隔離買古著應該都係852 又係買唔過
而家知佢係藍 希望各位絲打抵制佢地又低質

好幾次現場都好突出好易見到佢同男友
set晒頭襯晒衫化濃妝
有次企係路邊睇咗陣就走咗
之後ig就出咗個日ootd相
開頭諗住佢都叫有企出黎
但我諗佢只係個有良知但行動力極低
同無知天拿越來越似

曲到圓

黃到底嘅KOL真係少之有少
前排靜返晒都冇斷過放文宣宣傳
講緊唔係純粹hea你一個半個story轉發果種

佢原來有mon post

去環球影城工作
真係辛苦哂

我寧願你話你直接話去玩

最近買左件冷衫
入面made in korea tag都冇
我信佢住韓國係韓裝咋

不過依家不了
係黃既點會呢個時候出吃喝玩樂post

真心由佢開左奧海城分店果陣開始
覺得有啲野唔同左咁
唔識講總之同我一開頭追開既OKB唔同左

我unfollow了
有少少覺得佢講一套做一套
去美國玩到咁開心
一係你就唔好post冇人會知

話要推動黃色經濟圈
其實係咪宣傳手法想人去幫襯佢

有肉

二人份量少到好似一人咁

又讚自己係實際型

係我都記得 仲厚面皮到叫evelyn 原諒佢

好老實講 真係唔希望佢呢種人係手足 佢唔係反而正常

哪裏來的自信

右邊舉高手個個係肥姨姨?

佢啲蘿蔔切得好樣衰
做咩唔成條上
反正得兩個人食

仙仙新片嘅自嘲令我諗起一個人

其實佢成set野都係tag嗰間買返嚟
因為咁小熊貓先分到幾塊薄牛咋

佢根本純粹想show下啲餐具/爐具
佢真係唔放過任何一個機會

㩒錯咗

每人得幾片肉

好朋友

有幾片要感恩啦
LC型夫婦

少過大家樂打邊爐個兜野
人地就話呃錢姐
唔明蝦乾食咁少做咩
你唔撚食 你老公都要食啦 買餸又要打釜頭

得一餅烏冬 夠邊個食

仙仙煮野好好食咁

扑野家邊爐份量

兜湯唔講以為食剩...

永遠記得佢去街市買個幾粒魚蛋

講起直行直過
尋日都見到個個有爭議性嘅芊芊食完飯直行直過
喺尖沙咀

有俾小熊貓食肉架，你班痴線西咪再講小熊貓食唔飽

我都以為係
心諗以佢嘅性格居然唔係相機食先

係囉 點解咁少湯嘅

應該係sukiyaki
濃汁煮牛之後再加湯

佢唔係整壽喜燒食咩 好似係用啲汁煮完肉 之後再加水先落菜

成個餐買返嚟先會每樣得兩粒啦
邊度街市可以買咁少金菇同兩棵白菜仔
所以大家唔好挑剔喇 唔係賢妻整架

愛莉沙沙幾有性格 有脾氣既人黎

有一晚又係打緊仗佢鋪ig story po新款 仲要十幾廿張po左成晚
我dm一句”呢個時候po啲咁既野係適合?”
佢send左幾十個msg解釋話佢幫左手足好多又買物資又send埋圖俾我點點點
又話story張圖係未發生事前po 但我肯定係之後po 佢講完我再睇翻佢ig story佢del左張story

佢有撚爭議咩 冇出過聲 平行時空

開始覺得佢得個講字
有排佢個人ig狂出文宣狂share新聞
依家完全冇
香港人冇得過平安聖誕
你就去環球影城”工作”

係咪鋪完路做KOL就要禁聲？

佢咩都係得個講字架咋

啲comment都幾中肯下

佢send左咩圖比你

Btw 你咪會自爆左囉
我懷疑佢有mon post
你睇下佢新個story

我就不篤灰話佢買左咩物資啦佢話有部分客人dm佢講呢個問題

條女臭串過馬撚
自從有次訂貨等左幾星期問佢貨到未
比佢同d所謂CS串返轉頭仲要甩單
無謂貼錢買難受
無再買佢貨好耐，幫襯其他小店好過
東大店貨又唔係難搵
宜家仲要大是大非post埋啲飲飲食食
小妹妹慢慢幫襯佢啦 OKB? 不了

More 之前睇佢片 佢似冇腦多d

之前佢拍Youtube已經覺得佢串 後來見佢由細鋪做到去奧海城心諗邊d人咁傻豬俾佢呃
話之佢黃 上有線訪問拎光環咋！
食水深就係呃錢 仲要係僞黃加串嘴一定要罷

壽喜燒係好少汁

因為係用汁煮，菜放一邊，肉放另一邊

但就少見跟烏冬，通常跟飯

利申：係日本食過only

可能烏冬係佢自己準備我未食過
都係睇youtube 啲人整嚟食先知係點整

好似仲要有鮮雞蛋？

識貨，蛋汁點肉呀

可能大肚婆唔食得生呢

其實想講蝦乾鍾意點食，咩食法都係佢個人選擇，但咪成日係到扮專家

加左蛋汁，啲肉滑上加滑

仲順手提下大家 係夫婦 結左婚喇佢 知性人妻黎

佢真係好鬼自大

笑死人咩

好樣衰

其實買得網店都係想平靚正姐
你話你個個月飛去韓國入貨
人地街鋪唔係咩
人地仲要比租比水電煤燈油火蠟人工
網店夠膽死賣貴過街鋪
咁我去街鋪買唔好仲有得試有得摸實物
Okb開埋商場鋪又mark up幾十%
仲要款愈黎愈醜我去街鋪唔好

好似含住個波咁

啲野食應該唔係買唔係自己切 應該係廣告黎？睇返佢個tag

唔評論佢本人
但首先冇腦同有脾氣係冇衝突

體諒？ 邊個體諒俾人打到頭破血流嘅手足
佢地有人工架 頂唔順咪quit囉 關我撚事咩痴撚線

好恐怖

我睇張相仲要專登放大睇下個嘴嗰忽到底咩事

平心而論，真係唔掂喎
唔明點解啲人係咁吹捧佢靚，賣姊弟情就姊弟情，不停讚佢兩姊弟靚又唔係事實，何必呢

唔知點解有啲似長頸族又有啲似尼泊爾人

你冇睇過佢講野啲片？真係木住個嘴
會收起個上唇係啲牙肉到
然後露棚牙出黎 勁膠

一人一粒冬菇

佢成日講野都chok聲
其實好撚嘔心
點解唔可以接受自己把聲就係普通女仔聲？？一定要娃娃音？

呢個先係佢平時嘅唇

是你電話的問題吧

真心完全唔想睇，唔靚又無特色

佢癲到露齒笑都要木
真係。。。

我喺佢啲片都cap出嚟 真實的唇
學下接受自己啦..
唔通活喺ig嘅世界咩..

真實既樣 大家可以係街大約認下人

好癲我啱啱睇完上面絲打叫我地睇下佢平時露唇啲片 跟住都係到cap點知上黎有人比我更快

其實連你自己都唔接受自己五官嘅不完美你又憑乜要人讚你靚
平時又喺ig借啲二自吹自擂 話自己好女仔遇人不淑/又高又靚 etc

可能ig真係帶俾人好多虛榮心

講真Cyn煮啲嘢食都吸引過蝦乾個啲啦
之前仲話要聲控教Cyn煮飯

唔知點解幾年前佢幾姊弟個樣都OK
跟住而家全家都柒咗咁多

佢可以收皮了
十一月開始無出過

12.31 和你拖
1.1維園見

想問下咩事

屎盤真係好撚造作啊

自取其辱

佢呢個嘴係咪都木咗
睇唔透佢個嘴

我試咗好耐點樣木嘴露齒笑
我發現我唔識
佢究竟點做到

證明杯葛藍絲藍店有用
大家都想歸黃邊
就算表態黃都唔敢大大聲講撐警(特別kol)
藍到癲+上微博圍爐另計

哩張終於似之前有絲打po既嗰批相
短頭髮勁樣衰嗰批
之前真係r爆頭唔敢信係佢

個店主仲問佢夠唔夠架

隔離個B....

冇諗過nicole平時好似傻下傻下咁
原來都有買likes

雖然我都覺得佢本身又唔係紅，點解ig都平均有千幾二千likes？原來大部分都係東南亞人like佢d相

不過d likes近日冇晒
希望你睇到呢個post會買返啦

似乎韓國種都差不多

佢好似不嬲都買開 之前仲用auto like bot喺咁亂like 人d相 不過佢真係靚同高瘦 外表好過好多youtubers 利申曾經同High school

高瘦就真既 但唔覺靚

又係第一次聽呢條友
一路碌佢ig感覺同你一樣 唔覺靚好普通
直至碌到張佢同icu既合照
嘩即刻覺得靚左好多

雪姨原來仲有同陳凱琳搞生意
唔講都唔知佢真名叫容可兒

佢做生意 但好多年前已經拍片想做KOL
大佬b個年初已經想紅啦？
雖然係無繼續拍落去
但講真佢間野其實同其他網店鋪差不多
但係佢最快做得起
我覺得呢個人真係唔係咁簡單囉

果日我fd都有份屌佢 佢覆左兩大頁say sorry
仲send埋屋企買滿物資既相出黎
希望我fd唔好誤會佢 佢解釋完仲同我fd講
「我依家會del相 ，可能同事真係錯嘅時間出錯」
攪到我fd真係覺得自己話錯左佢
我fd仲話唉都係唔好攻擊同路人啦 （我心諗 屌）
（ 張相我無，只係聽個fd講 ）
呢d所謂做生意既人講野係好有機心又小心
覺得佢咩都有諗到下一步

利申 ： 留意左呢條友好多年啦 成日彈出彈入
佢做咩都留一線 有自己成盤計劃果種？
所以我先叫大家買852

真人靚過上鏡好多 不過香港youtubers無咩邊個靚

其實ig都就hide likes點解仲要買
真係咁重要咩

佢好似有出過文宣

icu大隻過佢太多

認同你 但可惜無邊個做到
個個都好似有天大既顧慮咁！ 出張相有機難？
有陣時我喺度諗 可能真係我呢d小人物出都無用 唉

好奇一問 點check到一個人係咪用auto like bot like人d相

覺得做ytb靚唔靚冇乜所謂，靚我睇明星仲靚
佢都唔算ytb啦 唔知幾耐冇出片
同埋佢講嘢好on9 甩甩咳咳

佢好似成個人無所事事咁
屋企有錢真好

佢痴埋好多KOL
見Jennifer fafa同Liz都同佢拍片去LA玩

我唔想屌同路人
但我開始發現佢d post前言不對後語
之前一時話因為局勢好耐冇開live
明明我就記得冇幾耐前開過
攞盡光環

其實做返份內事自然有人欣賞
硬係要講到好偉大咁

岩岩試過佢個方法木咀笑好辛苦
我諗佢練咗好多次

你成日hardsell 852

有好多小店好過ohkoreabeauty就真既
我再入去佢地ig睇
公司ig根本就冇post過罷工同文宣

前排佢係連續瘋狂咁出文宣兩三個月
勁寫嘅屌政府 完全無停過 真係好好好煩膠！
痴線西呢到已經有人講過佢偉大啦！

印象中
6月係佢出文宣前 有人話佢公司ac點解唔出
佢就即刻將佢初中已經開始2013年咩參加社運
又做糾察又菜園村 又話果時黃傘已經罷工一星期
係到話自己做過咩唔洗放上網 乜乜物物咁
但係佢又會提自己有做過？

之後聽朋友講先知原來佢有將全屋物資嘅相
我先看得佢個人係 下下都有留準備既人囉

佢本身直播真係個個星期做
家條友上左岸？ 兩三個月都唔做一次
本身都想入去睇下新款
佢成個冬天佢做得兩三次蹅 話改轉拍片喎
覺得其實係想做埋KOL搵錢囉！！

之前都有提過我曾經買過下
雖然次次都有罷工 但扮偉大我真係覺得煩！

我提佢 係因為我少少跌眼鏡
前言不對後語 我接受唔到
想做KOL？ 不了

香港人係香港連聖誕節都冇得過
佢就好happy咁出post去旅行
黃？睇唔到

852偽黃 細佬藍絲係到屌啲示威煮搞到佢無生意
852都有成盤計劃 唔係點樣做到開完一間分店又另一間分店

商人好黑暗

我暫時不割
不過我會優先支持返黃到金既先

852俾人屌得仲勁

做乜定期有人吹奏852

因為一直都係同一個人
懷疑係bot嚟

好痴線 打喊露都要拍片post story

可能打咗10次以上先拍到咁完美

木到冇左上唇 好撚癲

你又岩

睇翻#710
嗰層有講

呢個先係真實既佢
粗口爛舌
唔抵得人話佢
要即刻幫自己澄清

佢屋企人做咩架 見佢完全唔洗返工咁。。。

猩猩又有新片

佢把聲真係好難聽。。

睇咗幾分鐘唔想再睇啦，又話咩唔信有200萬人遊行 cls

回復？
打開殘體再轉返正體？

講左d咩 唔想睇佢個肥西樣同比view佢

點解仲要用youtube, 藍絲口中外國野黎

佢同gordan拍vlog chok曬聲 好難頂

特登跳去最尾，果然又黎話咩點解唔愛國家，珍惜前人建立既和平既地方，香港是中國的一部分
都無人話香港唔係中國既一部分（雖然有d 人話港獨）
同埋佢真係唔覺得破壞和平安全既唔係政府？

其實可以唔洗再討論佢 成日係到講埋啲勁on9嘅野去draw attention 其實點解要又拍片去回應？ 既然都講到唔撚care啦 咪拍返平時啲19淘寶開箱咪算 定冇廣告 冇收入 就冇content?
大家咪再比view佢 由佢同啲藍屍圍爐咪算
大家對佢咁多意見佢又有content拍下集留言嫁啦

OKB講過自己間鋪全部員工都黃到金 又成日講間鋪生意好差但都不分不割 甚至有俾 恐嚇
又話之前罷工成個奧海城得佢一間罷工 係一個好艱難既決定
佢之前上有線定now做訪問又不斷強調生意大受影響但都唔怪示威者
其實我覺得有心就po下文宣都好好 同埋香港出事個陣真係關心香港唔好再po新貨 參與埋罷工就最好 日講夜講自己生意差真係好撚煩 呢個時勢大部份零售都生意差架啦 你做得黃店係因為你有良知有公義愛香港 而唔係用黃店呢個名義去令更多人去你間鋪消費
佢最近都同雪姨fd左 我見雪姨有著OKB d衫幫佢宣傳成日話自己黃黃黃同liz又fd過夾band liz個阿哥係狗司 佢點會唔知 真係黃一早就liz絕交啦

我都覺佢唔做直播唔係因香港社會問題而係佢想轉做kol 懶係講到自己好偉大

佢852打手定店主黎 唔洗理佢

未撚見過人眼鏡都唔識戴
先唔講佢夾晒啲頭髮入去
全世界戴眼鏡勾係耳仔 佢夾係頭到
個鼻托唔係架係個鼻到
個鏡框仲包埋條眉入去

放返兩條頭髮出嚟顯面細掛
反正佢成條片個個都話佢肥

佢到底會有幾嬲已經幻想到佢睇住啲cm發癲個樣沒有喔 米拉才沒有胖 是你們手機有問題

佢間鋪奧海城同好景 雖然叫做連續無開5日罷工
當時我係小小欣賞嫁 但係佢又提足一星期
「 今日係連續罷工第 ____ 日 」
再加埋 香港人加油 心諗 洗唔洗

之後我再去佢私人story睇
佢好似仲話比商場罰錢 但都唔介意
其實洗唔洗打咁多野出黎？
仲係訪問到叫政府解決社會問題 over左

生意人真係生意人囉 每步都計過度過

喂屌我入左去睇，佢係咁捽自己塊面話無搽粉無化妝之類，惡到死勁撚惡，真係成個老泥mk妹咁
可惜po唔到片

頭要幾大先可以夾住副眼鏡係頭

睇一睇雲西個 「me」 精選，不得了

最尾果張係點樣睇，邊到係前後

笑死入左去睇
勁On9

睇住gif先

雲西：有無戴con呀有無戴con呀無戴con
有無搽粉呀有無搽粉呀無搽粉呀
有無畫眉呀有無畫眉呀無畫眉呀
有無畫嘴呀有無畫嘴呀無畫嘴呀

得啦得啦叻啦叻啦知你最靚最天生麗質啦

唔木嘴笑

我想講佢素顏都好樣衰
佢唔係以為佢拍個咁既story話俾人聽真素顏就代表佢素顏靚呀？

應該係咁
雲西：
有無戴con呀有無戴con呀無戴con呀
有無搽粉呀有無搽粉呀無搽粉呀
有無畫眉呀有無畫眉呀無畫眉呀
有無畫嘴呀有無畫嘴呀無畫嘴呀

佢啲語氣真係透露左佢係一個無教中養嘅人

*教養

笑死
老泥mk feel

究竟佢係走咩路線
咁樣挖隻眼出黎比人睇
好真性情啊

點解你仲可以認到係佢

一負皮from雲西（小丑fish）

呢個又係雲西？
點解張張相啲眼耳口鼻都唔同樣

有聲嘅個留言

佢撐大隻眼好撚恐怖 嚇撚死好似momo

珍姐當自己大明星，出pool又唔敢講，但又出story暗示自己有拖拍，唔知今次係邊個

佢個大陸仔男朋友洗佢腦洗得好撚勁

佢真係好撚樣衰 口腫面腫

認真 非為鬧而鬧
佢宜家個樣真係好腫
似打左針
但又失敗左

2幾歲就打
真係唔知打到幾時

喂佢唔木嘴笑根本冇乜問題 點解要木嘴笑

真係想知小熊貓點樣食蝦乾食到lamlam脷

咁可能係個嘴唇構造問題
我露齒笑嘅時候都會冇咗上唇

好撚嘔心
都係想人哋話佢瘦 身材好咋嘛

最後嗰張我睇緊啲咩

屌唔撚同樣嘅

唔提木嘴笑 唔會知呢個人係雲西

佢應該係我見過最attention seeking既人(又要扮低調)

我明有d人天生上唇薄 笑起上黎冇咗上唇
但佢擺明唔係wor
佢真係似特登木起個上唇黎笑

咁即係小熊貓係鐘意食肉
但蝦乾唔鐘意，所以用多菜少肉做藉口
自己唔食，老公都無得食

我呀爸鐘意食肉，魚，而我唔鐘意食肉
呀媽煮飯都識中間取個平衡

原來打錯字
我既意思係小熊貓點樣食蝦乾煮既野食到lamlam脷

都有所謂架 最起碼唔可以醜 見到黑咪個d真係9秒9 close window

不過我同意Nicole d 片同佢d廣東話真係堅差

佢好多打手 幫襯過佢地 無咩特別

成隻尖咀老鼠咁

隻腳

個次我dm佢都係想表達唔應該係唔適合既時間點去po新款
佢Send一堆物資相唔知做乜
兩件事根本無關係

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

又唔係2百磅肥仔減肥點解要多菜少肉
都係果句，食肉仲健康過佢果幾粒魚蛋

講真由頭到尾小熊貓有無勁讚根本就無得FC
唔好浪費食材呢樣真係無人夠佢勁架，話哂人地買開6粒魚蛋

諗起粟米六粒飯

少肉得黎都要搵野取代返protein先得架

蝦乾有mon post 㗎
小熊貓有肉絲 係肉絲食喇

佢真係好豬，越大個陣蝗味越重
化個妝又要乘機讚自己改咗狂po story嘅習慣，真係好撚叻啊，幾時關心下個社會啊？

點解碗仔翅係影晒成個煲
但湯就上咗碗先影

佢啲短期朋友唔見晒

係囉，有時多菜少肉唔代表健康

今次d 菇有剪

第一眼嚇親 好似momo

話自己無人送禮物 d期間限定朋友呢

用開呢個牌子
用呢兩隻垃圾代言即刻唔想用

其實佢素顏咪普通女仔一個
做咩姐你 以為自己係大美人咩

驚人話佢買返嚟扮自己煮掛

佢老公緊係讚啦
如果唔係個story就變成
「成本極高又累人 小熊貓竟然說不及街邊買的好吃」

佢對㘣眼呢

佢啲冬菇好大嚿佢好煩啊
煮個碗仔翅都要po出嚟

蝦乾煲碗仔翅用素翅同肉絲 唔po出嚟點顯佢拳拳愛夫之心

之前身體檢查見營養師果陣營養師都話每日起碼要食一個手掌既肉 同埋紅肉有鐵質雞肉有蛋白質 吸收唔夠都會好多健康問題囉

樣樣野都係唔可以多食架啦但一定要夠數量囉 唔該蝦乾唔好用自己果套代入人地果到 你個身體唔代表人地個身體 你鐘意多菜少肉既飲食方法唔代表人地個身體都適合囉 長期咁樣吸收唔夠只係會害左小熊貓

有剪開一片片唔係成舊已經好好

唔係盲反 但一條11分鐘既片 7個黃點廣告

好心個亞歷老母咪撚再養狗啦 d人好心提下佢 又話人係傷口上灑鹽

邊位

痴線 睇一陣就去廣告 勁煩
同埋呢條片好冇內容

蛙姐

失戀 可能就剪得hea咗 講明Hea遊
唔會有咩內容

我都覺呢條片幾悶
停咗成個月無出片無收入喎
點都要出翻條既

我以為淨係我咁覺得

睇埋蛙妹個條vlog 佢呢個好似係工作trip黎

Btw 唔怪得我睇條片係咁出廣告
我都無留意係有咁多廣告點

佢同蛙妹去玩具店買玩具 講左句呢個畫面好熟悉
好心痛聽到

蛙姐算係唔係好靠youtube搵食
主要都係賣佢隻公仔
不過我係佢岩岩upload果時睇冇咁多廣告 如果一條片咁多廣告真係會唔想睇

我覺得係相反喎 好多人/小妹妹係鐘意睇佢youtube同埋鐘意佢個人先買佢既products..雖然對一個插畫家黎講係好sad但呢個又事實。。

佢一開始拍片都係想宣傳佢隻公仔 咁佢都叫成功左
同埋好似幾好賣

係相反啦其實
香港有好多素人插畫家有時行手作市集先會知道
反而佢有好大優勢係一個Youtuber
先影響到其他人想買佢Product
當然 我亦覺得佢地比心機去創作自己既產品

係就係一開始靠youtube宣傳肥蛙呢隻公仔
不過無可否認youtube帶來既收益更加巨大
我覺得一定比單靠賣products賺得更多囉

我都係啱啱upload時就睇
所以冇廣告

有拖拍 所以唔駛日日幾廿個story叫春 扭屎忽

屌佢之前兩隻都係自己唔小心攪到隻狗俾車撞死，仲話係意外，一句意外自己唔使負責任，好心佢咪再攪d狗啦

但呢隻係人地送俾佢
不過，都凳隻狗擔心

明明都係啲素翅肉絲木耳冬菇
當買埋雞返黎煲雞湯底，有幾極高成本呀？
大把老母日日煲果煲湯都唔止而個價錢
平日只係得得白洽菜食，但又煲碗仔翅咁多調味料既野比人食真係好反智
小熊貓：我平時夠話想食肉，又唔見你煮比我食

好煩呀條女

而家啲豬仲貴過雞呀知性人妻

咁講會唔會太苛刻咗少少..

人地小熊貓會自己出去食㗎嘛

真係好欣賞balu

其實大家覺得佢隻青蛙靚唔靚
可能唔啱我style，本人睇唔透

Balu好好架！
佢keep住文宣
歌都作埋

用adblock啦

利申: 好討厭老泥庚
但見到你地咁講真係唔講唔得

連登西割蓆抓鬼同分化真係世界第一
政府同黑警未搞死我地已經比呢班分化西搞死
要比較上去總係有得再比
po文宣又話唔出黎
出黎又話齋行唔落手落腳傳下野
傳野又話唔捐錢
捐比星火又話淨係捐一次攞光環
捐錢又話人買贖罪券
...

無可否認，區選後成場運動都降左溫
再加上黑狗濫捕同埋秋後
大家都吹風靜靜雞
根本就唔係一兩個kol既問題，而係成個運動既問題
個D黎明行動完全失敗
大三罷完全做唔到
我地每一個人都有份
面對咁大既內外問題更加應該槍口對外
而唔係係到分化其他黃路人

feel到佢用"☺️"但其實嬲到仆街

balu真係最貼地

我Google埋熬雞精，都係四十幾蚊包，點樣成本高老母有時煲d湯材料都兩百蚊左右啦

同😊簡直異曲同工之妙

岩呀 上次老母用左兩條海參同埋花膠等等去煲湯
煲出黎都係得四五碗
佢話成煲湯計埋都成二百零蚊

如果呢煲碗仔翅都成本高唔知小熊貓平時係咪食開啲冰鮮肉急凍丸同埋街市收檔啲賣剩爛菜

蝦乾買把刀就千幾蚊 反而食呢就無肉又得四粒魚蛋
會唔會調轉左啲野

咪係，特別係e d天氣通常d湯都有落下補嘅藥材，好彩我老母唔似佢咁計較，連住家飯都無啖好食好慘
根本正常家庭主婦d廚具都好平，寧願會用d錢去買食材，同埋有功力根本用咩廚具都煮到好食嘢唔使好似佢咁裝備撚，煮埋d普通到唔普通嘅餸

分化同路人當然唔好
所以黃路人自己其實要自律
無可否認有時無力感好重情緒好抑壓就想有個岀氣位 或多或少就會指責某啲人 (e.g kol)
加上本身我地對kol個身分責任有expectations
好似庚咁拍片影自己好sad其實係想我地俾咩反應佢呀comment 手足頂住呀加心心?
偽黃其實一定存在
唔想槍口對內唯有用提醒instead of屌醒
講真今年聖誕完全無買禮物慶祝 好簡單食個飯
但見到啲人都係好開心交換禮物 party咁
個心真係難受咖
不分化嘅精神在於做錯唔緊要 下次做好啲付出多啲
而唔係盲撐唔係下下都濫用不分化
不過大家再行前多步做多啲就會好好多!(黃到金嘅balu成日講嘅!)

p.s唔係針對庚 比佢過份嘅人大把

戴翻個頭盔先
我一直都覺得蛙姐既片係幾好睇既
亦唔討厭佢唔係想踩佢
不過上面我講既係事實
今次條vlog的確幾悶
而佢停咗一個月無出片對一個youtuber黎講係少好多收入 不過ig個啲又另計

的確係，唔係一句不分化就冇事，唔敢講話每個Kol要做啲咩先叫合格，不過今時今日嘅香港人係咪應該一齊同步多少少。

作為Kol就係比明星貼地，可惜大量都係發聲當交功課，見氣氛靜咗就諗自己啲靚相幾時可以post，真正為香港著想有幾多個？個個都側側膊。

見住大量kol都已經唔出聲覺得好無奈，唔會同黃嘅割蓆，只係唔會特別respect佢地。

食落肚屙出嚟都係屎 冇得影啲北歐風屎比人睇呃like
有六粒魚蛋食咪算係有人性
啲刀刀餐餐就唔同 「粉色系既lc煲 好療癒喔」

我本身都幾ok佢
但佢平行時空得好勁
之都有痴線西屌過佢

屎波架餐多咪呢啲人

蝦乾係裝備撚都算 我覺得佢根本係寒酸裝備撚
d廚具全部用到靚一靚又點 但d食材就求撚奇 煮出黎又點會好食 我唔覺得用一把千幾蚊既刀切d豬肉出黎係會好食d
煮煲碗仔翅都叫晒春又話攰又話煩又話貴 仲要間接屌9佢老公麻春煩要食碗仔翅 其實唔想煮咪去買碗囉見佢懶偉大咁塑造自己賢妻形象 真係好想嘔

Post文宣又話post張文宣當做左野
唔post又話人唔出聲
痴線西真係痴線架
利申：好憎啲kol

佢一個年宵賺左15萬喎

成個乞兒咁乞飯食

其實黃標唔係針對藍絲 係宜家好多Youtuber都遇到嘅問題...
講到Youtube唔好咪用番大陸嘅Bili唔知乜或者微博囉 同埋我唔覺熱門全部黃絲野

屌佢以為自己邊位 youtube得鬼閒針對佢咩

其實我諗佢幾羡慕carmina
俾佢遲出名，但好多likes

which high school?

Post完文宣又話只係文宣無撚用 行動證明
出黎遊行打張卡又話出黎遊行咪打卡啦
唔撚打卡啦靜靜地啦又屌人冷氣軍司都唔知有冇出過去遊行
屌你老母講撚曬 想人點？
幾時先肯接受永遠有人做到既野係有限呢但事實？
利申：完全不是針對咩kol純發表下個人感想 係身邊硬係有種人乜都屌餐先

年宵日日開？
你自己諗如果你一個年宵賺15萬你係咪黎緊一年唔洗撈唔賺錢？

當香港已經回不去、死又死咗咁多人
一個嚴重到咁嘅大事件，形容為國難
今時今日仲想用post過文宣做免死金牌？

有啲會post文宣，死人有冇出聲？
有啲有post文宣，幾多日先一個？
集會遊行仲有冇人有去？有冇呼籲？

好似機械人咁禁個share掣
冇表達冇思想，咁叫leader?

有冇心大家係感受到㗎，唔出聲就更罪加一等啦。
都係果句，唔係話極端到逼佢地出嚟行動，亦唔求佢地日日不斷發表，但係每個kol作為有影響力嘅人而又係同路人，點解比人感覺係龜縮多過正義？

初初又話翻大灣區搵食
咪又係想係youtube賴死唔走賺錢
抵死啦俾youtube限流又黃標
快啲叫你啲大陸觀眾捐錢俾你啦
睇下有幾多個肯捐

比起佢平時買果10蚊幾粒魚同20蚊可以切到勁薄食3餐既肉真係成本好高架喇

啱先上熱門睇 第一條片已經唔係啦 仲有red velvet 同老高第十一條就content farm片 點樣全黃呀

唔知平時小熊貓俾幾錢家用蝦乾呢
如果俾多多錢蝦乾但番屋企見到啲野食咁樣真係

Sor嗰條係中國唔知乜差 封面誤導咗我添

利申咗先，唔係故意針對佢
賣嘅嘢佢全部落手落腳整係值得欣賞
但佢咁樣好似係唔洗報稅？而家仲住緊公屋喎
幾多人真窮想住公屋都排唔到

最近睇youtube唔理邊個都岀好多廣告點唔知關唔關 premium事

其實就咁聽
佢講自己做咩又話佢扮偉大
貼文宣又比你話煩膠
唔開Live就係上左岸
你想佢點

佢一upload 就睇呢條片無乜廣告

其實我覺得肥蛙嗰channel越嚟越多廣告片

係啊屌 以為佢標題乜撚嘢人生轉捩點原來係做咗youtuber同電視節目主持
隻字不提場運動 平行時空到以為佢移撚咗民

唔止，我睇有時vogue，bbc，GQ Taiwan 呢啲都係岀得勁密，未有premium之前通常都係得一兩個30min up既先會多少少。而家成日都有。
但肥蛙本身都接多咗廣告既。

隻青蛙本身好普通 我係見到佢case個啲畫得幾可愛

又串又惡 語氣又無禮貌
名副其實一個老泥妹

大種乞衣咪而種

我係想講佢開幾日年宵可以賺到部份人一年先賺到既錢 youtube唔會係佢主要收入來源
問心你開幾日年宵賺得少過youtube既話 比我都揀瘋狂拍片唔開年宵啦
我係想講 唔好否定佢努力 淨係拍youtube佢唔係賺好多
一條11分鐘片7個廣告係唔討好 但唔係你講到咩唔出片幾個月冇收入所以一次過要加7個廣告賺盡

好似見到佢地用維達紙巾

公屋係佢呀爸呀媽
佢同細妹一時住下公屋一時住下婆婆同姨媽間屋

其實我都係
上唇比較薄

佢無照顧過個老公心情
佢老公完全係遷就曬老婆
屋企全屋都係老婆既野
D裝修又係
連食野都係
好辛苦

bob叔影響力好大

講真個個YouTuber都唔洗交稅啦
除咗佢地額外開鋪 開公司要登記除外
年薪幾十萬 接YouTube片 IG Post做到手軟
都未計會接一車車PR gift
就算呢半年香港發生咁多事
話就話生意淡薄
但佢地一樣接得就接
大家有眼見
大粒啲既Beauty Youtuber KOL
舉下例 老泥 蝦乾 虰虰 PKJ 天拿
崠老公有錢就不在話下
搵到風山水起之後個個都唔係開網店
就開實鋪做生意
唔係抹煞佢哋曾經嘅努力
大家見到佢地好搵到搬埋出嚟住
租既租 買既買
但真心冇乜邊個會堅持初心繼續出片
出得片都收晒錢先出當敷衍觀眾
或者同觀眾有咩交流 直接啲講
好撚多由貼地親民都做到離撚晒地

痴撚線 做咁多野都比人屌
唔做又屌 做又屌 好恐怖

真心痴撚線 好多依d case都係個男人死忍爛忍 到一個點要爆個陣就係離婚 老實講小熊貓可以搵個更好 佢真係好撚慘
希望果日真係黎嘅時候蝦乾唔好一日post十幾廿個post呻 始終俾人休妻好肉酸 不過你都從來無俾面過你老公所以俾人休都係你抵死

實情我對佢年宵賺幾多係唔知情 你話有15萬先知道
然後 我無否定過佢努力 講真年宵樣樣野hand made通唔幾個宵先整到咁大量既貨 呢點已經要讚 唔係個個人都有呢種毅力 我自己都好欣賞佢仲會親自落手整
第二 賺到錢多既方法係人都會想試 賺到錢無人會厭多 所以兩邊都會繼續撈係正常 唔會話因為邊一個方法賺得多淨係做個樣 呢點又要讚佢 佢仲好有心搞年宵其實都好勤力 而且youtube其實你view數多又穩定個收入可以好可觀 再加上出片密的話 個收益可以好大 當然又未加上廣告
睇下班blogger幾rich就知

係
上面有個絲打仲話佢狂貼文宣好好好煩膠

召喚痴線西（62）請善用不推文回覆

講真其實我明人係會不斷進步
佢地由拍youtube直到開自己既店同公司都係一個證明到自己努力同成長既一件事
但如果佢地係真係有心想事業更上一層樓既話我其實唔介意佢地拍條片同大家講話自己要開公司喇專注番事業點點點 會係youtube更新慢左點點點
而唔係死都要食兩邊茶飯但youtube出就片都係廣告sponsor照稿介紹product既片囉